寶琳將軍澳除咗台灣企業，有咩茶品店黃？

想支持番本地中小企

瀧茶

呢間糖水好正，但係我住得遠

問寶林有冇黃茶，瀧茶都嫌遠
BTW ET 外星人近運動場

咪問寶琳同將軍澳

係咪茶星人？google咗好耐

yes

我想和你無所事事

賞茶

吉龍糖

慧安園:瀧茶

將軍澳: Et茶星人

ET茶星人 叫徽糖都飲到糖尿，啲囝囝囡囡太高汁了

我又唔覺好甜, 不過D 店員好MK就真

坑口係咪得樹洞？新開果間荳號藍定黃？

荳號似係黃，不過唔論黃藍佢d 囡囡店員好正

樹洞黃藍唔知，不過見佢support 支那寶payment，同埋d野飲好難飲

但係樹洞之前有俾人貼memo，靠黃客支持住。本來應該唔做

beans系列計黃既

我想和你無所事事都係beans系列

竟然

其實我覺得佢d 野咁難飲不如一早唔好做, 衰d 講句仲難飲過連理街貢茶...
不過口味呢d 野因人而異, 要支持都繼續支持啦~

樹洞之前有memo牆又有部黃抽閃卡機點解會唔知黃藍
間唔使就去買黑糖珍珠鮮奶

瀧茶啲囡囡
可以去埋對面食魚木，一條龍

瑩火蟲姨姨都係好野黎

真

點解台灣企業就係黃

本身冇懷疑佢黃定藍
但見到佢accept 支那寶之後就開始有懷疑都好合理姐

荳號唔係beans系列，之前問過個令女收銀，佢話係佢男朋友開

荳號黃定藍就唔知，不過啲嘢飲平又好飲，重點係快，嗰次趕住翻工，俾完錢已經拎得仲要8折